許志安睇呢段片可能拆到彈

人約離婚後對白：「尋晚佢飲醉，夾硬嘴埋嚟，又攬又成，咁我唔可以推開佢，推撞呀嘛。咁之後我用我個嘴封住佢，我用條脷呀頂返佢條脷出去呀，所以呢個嚴格上嚟講唔算係打茄輪」